let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "¿Qué significa HTML?",
    answer: "HyperText Markup Language",
    options: [
      "HyperText Machine Language",
      "HyperText Markup Language",
      "Hyperlink Markup Language",
      "HyperTool Markup Language",
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "¿Qué etiqueta usamos para crear un enlace en HTML?",
    answer: "<a>",
    options: ["<link>", "<a>", "<url>", "<href>"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "¿Qué etiqueta HTML usamos para hacer un texto en negrita?",
    answer: "<strong>",
    options: ["<b>", "<strong>", "<em>", "<bold>"],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "¿Cómo creamos una lista no ordenada en HTML?",
    answer: "<ul>",
    options: ["<ol>", "<ul>", "<li>", "<list>"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "¿Qué etiqueta HTML se usa para insertar una imagen?",
    answer: "<img>",
    options: ["<image>", "<img>", "<src>", "<picture>"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿Qué atributo de imagen HTML especifica la ruta del archivo?",
    answer: "src",
    options: ["src", "href", "path", "link"],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Qué etiqueta HTML define un encabezado grande?",
    answer: "<h1>",
    options: ["<header>", "<h1>", "<heading>", "<title>"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Cómo hacemos que una página HTML sea más accesible?",
    answer: "Usando atributos 'alt' en las imágenes",
    options: [
      "Usando colores brillantes",
      "Usando texto más grande",
      "Usando atributos 'alt' en las imágenes",
      "Añadiendo más imágenes",
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Qué etiqueta HTML usamos para crear una tabla?",
    answer: "<table>",
    options: ["<grid>", "<table>", "<div>", "<section>"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Qué etiqueta HTML se usa para crear un párrafo?",
    answer: "<p>",
    options: ["<div>", "<span>", "<p>", "<section>"],
  },
];
